死唔可以解決問題 但至少唔洗再煩

死左所有野都會完架啦係咪呀?

好攰

頂住

搞唔撚掂呀

我明 我都好撚苦惱 但都要繼續頂落去

唔好咁輕易就話去死，你一時嘅痛苦，你家人朋友就一世嘅痛苦

冇你咁偉大

啱呀 頂下頂下就一千歲

我琴日寫好篇勸世文 宜家就拎出嚟比你睇先

如果投着個咁豬扒嘅八婆你仲會唔會想死？

而且幅圖未講仲有
1/5機會投做非洲班黑人
1/5機會投做姦國印度人

仲未計中東班伊斯蘭、南美原始部落呢咋 保守估計至少70%都會投咗去地獄鬼國 如果仲要投着女人就真係

嘅然今生「比較」有幸做到香港人，點解大家唔去珍惜，要去玩埋曬呢啲輸多贏少嘅投胎遊戲呢？

係囉，究竟發生咩事？

you could go to hell

be careful

係
一了百了
反正唔會有人為我傷感

本來無一物

thx bro

自你老母殺咩，
行申：樣衰，矮，毒，無上進心，未有女朋友過

如果真係辛苦 不如出去闖一闖
可能人生有另一種睇法

你死咗當然唔洗煩
但係你身邊啲人有排煩
淨係身後事又要去大酒店又要為你個仆街喊 之後就等火化拎你啲骨灰投
又要揾骨灰庵安置你
跟住先去理你生前蘇州屎
就算唔係你身邊啲人
又要執你啲骨呀腸呀
又要清理現場 又要做場法事去幫你胎 唉 巴打唔好死住得唔得
當我求下你

揾個冇人既地方